葵涌邨逸葵樓發生疑似跳樓案，死者為約10歲女童

有冇住附近手足fact check倒？

關唔關販冰兵事都好，咁細個咁樣死都好有可疑
求FC

手足既仔女？

推咗先

推

似係，全家抄斬

【置頂】請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

Push

RIP

推
葵涌邨手足快d出黎

push

聽見都想死

係唔係手足都好

見親呢d新聞都覺得香港呢座城市病到無得救

10歲都唔放過？

冷靜

唔一定關冰毒犯事，但一定有可疑

推呀

香港人做錯咗啲咩

十歲都要自殺/被自殺

PUSH

唉屌

10號大圍捕

手捉

10歲?
前排係咪拉左個10歲

求FC！！！

求FC
_________________________
順便提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

死黑警

我地自己友被抄家

10歲小妹妹

Tui

求fc，學術台話係17歲女生

Rip

可能係D
小記者

上得兒登多

上個星期有個12歲

黑警+狗官+太監=曱甴集團

執到個袋似係接近成年少女, 唔會10歲就依隻

RIP

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

救護車喺個女仔跳樓後幾分鐘就到咗 好撚可疑 報警都冇咗幾分鐘啦 點可能咁快到

蘋果報咗係17歲

天台通常都鎖住, 點樣上去?

黐撚線

因咩引戰呀請問？

香港經歷咗咁荒謬絕倫嘅事件，就算係唔係自殺都好，對於一個人墜樓身亡嘅事有不安情緒嘅想法好正常啫。

唔知你又有咩看透世事嘅睇法呢？

下

唉 香港

支那01:
警方經初步調查後，證實死者17歲，事後在大廈天台尋獲1張膠凳，相信她由天台墮樓，現正調查其墮樓原因。

方向報:
警員於天台檢獲一個女裝手袋

Block左條引戰狗就得

17歲， 有哂新聞

十歲都自殺

黑警殺啲冇相千嘅人, 其實係用嚟嚇第二啲人, "我殺咗你個仔你唔好出聲呀, 我殺隔離座個女仔畀你睇下, 驚未!"

咁就解釋到點解咁多不明原因比人掟落樓.

你block佢只係自己掩耳盜鈴當睇唔到，但其他人睇到又會跟住學依種引戰內鬥嘅風氣，要指出個問題先係解決辦法

omg

得10歲
通常都係因學業問題

起底見到佢11個月前既POST都好正常。
真係唔知玩膠定被盜account了。

pish

可以拉

就算唔係被自殺
一個十歲小朋友會自殺都已經係痴撚線

網媒話係17歲感情問題

樓主pin返係十七歲啦

係咪又姦咗 怕比人發現
所以快手殺咗再話冇可疑啦

Vicarious

救護真係好快 同消防一樣 佢地有12分鐘之內到達現場既承諾 救護最快21秒到場
唔好同黑警比教 佢地既訓練同專業永遠都高過班狗
仲要年年有體驗 入班投考同消防員一樣難

有冇離譜啲呀

附近就已經仁濟
接到CALL 3分鐘內到啦

喺同區有救護車，加上夜晚無咩車可以衝埋燈嘅情況下，唔出奇
可疑喺邊？

救護車唔係擺醫院㗎

其實可唔可以叫消防負責執 唔好比佢地執 咪可以check到！

屋邨啲天台正常係上唔到去嫁喎

如果係被殺應該唔會聯絡家屬？

未有證據睇定啲先，唔好炒車。睇蘋果報稱有話警察聯絡家屬，雖則唔知堅定流。但目前未有證據係因為黑警而死。

有乜理由十歲死咁跳死？
遺書又無？
家長又無？

早兩日至有個11歲自殺

RIP

手足

推！
又殺人！

sbt

唔理係咪班狗做 手足定咩都好
都覺得呢個城市好可悲

順帶一題
邊個手足想自殺我一定屌佢老母臭閪
有咩事就睇醫生 上連燈講又好 暫時退出又好
人無事先可以繼續光復香港

手足
唉又比人掟落街

10歲都唔放過

真係有咁快到 因為救護站劈住去好快到

【正式上線】香港自殺報道資料庫

.

又殺人，大家唔可以麻木

做藍絲愛國就唔洗死啦

手足
死黑驚

黑警屌你老母

有片用咩方法publish係最安全

10

721 831 101 1111

up

推左先再查

師兄 你咁又格硬左小小

好嬲

公屋狗真係好鍾意跳樓

連登神探又出場

推手

黑警

黑警連十歲女童都唔放過

求街坊鄰舍幫手

韓國仲多自殺啦

真係慘 啱啱過左母親節就死左個女

on9 咩社會黎

就算係自殺，一個社會有十歲細路要自殺都唔係正常事啦
問題係個制度

蘋果同網媒都報咗係17歲

推啊

係咪果個學子記者?

RIP~

越來越細 之前12歲